［集思廣益］屋企有個廢老你會有咩預防措施

家中廢老屌極都唔肯帶口罩
我會買枝漂白水 每次返屋企用1:99漂白水清潔自己間房 然後鎖門

大門換鎖

好自私

幫佢清楚埋個廁所喇

自己睇路

宜家日日返屋企都好驚